# นักวิจัยอ้างว่ามีฐานข้อมูลของรอยเตอร์มีรายชื่อผู้ต้องสงสัยล้านคนWorldCheck #
Chrisนักวิจัยความปลอดภัยที่เคยเปิดเผยฐานข้อมูลสำคัญหลายครั้งระบุว่าเขาได้ฐานข้อมูลจากบริษัทรอยเตอร์ที่เก็บรายชื่อบุคคลที่มีความเสี่ยงสูงถึงล้านคนโดยเป็นฐานข้อมูลเก่าเวอร์ชั่นกลางปีฐานข้อมูลถูกใช้งานในหน่วยงานรัฐกว่าหน่วยงานตัวบริษัทตั้งขึ้นในปี
เพื่อให้บริการธนาคารในสวิสเซอร์แลนด์ตรวจสอบบุคคลต้องสงสัยรายชื่อมีหลายกลุ่มตั้งแต่ผู้เกี่ยวข้องกับอาชญากรรมก่อการร้ายคอรัปชั่นและพฤติกรรมอื่นสอบถามชุมชนว่าควรเปิดเผยฐานข้อมูลนี้หรือไม่ระหว่างนี้เขาได้รับการติดต่อจากเพื่อสอบถามว่าฐานข้อมูลหลุดออกมาทางไหนและทางบริษัทกำลังอุดช่องโหว่นี้พร้อมกับระบุว่าฐานข้อมูลนี้ไม่ใช่แบล็คลิสต์แต่อย่างใด
และกระบวนการเข้าถึงฐานข้อมูลนี้มีการตรวจสอบล่วงหน้าก่อนจะมาเป็นลูกค้าได้ระหว่างนี้โพสฐานข้อมูลแบบเข้ารหัสไว้บนเครือข่ายระบุว่าหากเขาเป็นอะไรไปกุญแจถอดรหัสจะถูกปล่อยออกมา
Chris Vickery WorldCheck WorldCheck WorldCheck Vickery Reddit Thomson Reuters Vickery Bittorrent magnetxt=urnbtih21a1b8da8b13e1f8dfc44428ba6f986392236ccddn=Vickery+insurance+filetr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80tr=udp%3A%2F%2Fopen.demonii.com%3A1337tr=udp%3A%2F%2Ftracker.coppersurfer.tk%3A6969tr=udp%3A%2F%2Fexodus.desync.com%3A6969ที่มา Reddit The Stack 